[文宣方向討論]政府龜縮 警隊高層推前線去死

政府逃避五大訴求，用人民鬥人民手段,之前藍絲挑釁
政府默許警察濫權問題
依家將警隊推出黎同示威者對立

頭先香港電台live 白衣大sir親口講今晚係圍捕
將人趕晒入新城市廣場,MTR又唔停沙田=攪抄
根本警隊高層就推前線去死
咁樣警民衝突只會愈演愈烈
政府默許警察濫權問題
打記者、顏射示威者、打斷手
唔追究<民怨大爆發只會引發更多衝突
呢個已經唔單止係修例問題

1.政府逃避訴求，用人民鬥人民
2.政府默許警察濫權，濫用暴力
3.警隊高層推前線同示威者衝突 ,今日五點未夠就開波,部份示威人仕一家大細係度

push

林鄭推大家出黎死
人民打人民

林鄭政府而家已經無公信力，唔願意處理同平息事件，而家嘅情況只會無限期咁持續落去，直至有人為今次事件負責，政府不作為，就證明佢地根本漠視前線警員嘅安全同精神狀態，係利用佢地作政治打壓，等同推前線出去送死！

背後發號施令嘅警察高層！指佢地無能力保護好前線安全，又無能力解決今次社會衝突問題，結果傷就前線受，佢地只係識得後面涼冷氣

dllm

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

林鄭係廢既
佢根本冇任何權力
中央話唔得, 佢咩都唔敢做

推

警方清場，最常說一句「唔該上返行人路」。 但當所有人都離開馬路，更離開行人路，逃到商場去了。

而警方繼續全套防暴裝備衝入商場，又是為甚麼？

強推警察同人民衝突，令兩邊受傷。

政府不回應市民， 市民警察兩邊慘。

Pppp

呢d應該整長輩圖比撐警嘅人

Connect 埋差佬，真終極國土鍊成陣

警方清場，最常說一句「唔該上返行人路」。 但當所有人都離開馬路，更離開行人路，逃到商場去了
而警方繼續全套防暴裝備衝入商場，又是為甚麼？

啱
你一定要用返佢地既語言去改正佢地既思路
而家面嗰浸就係”暴徒”對警隊，所以佢地自覺係專業執法，仲好自豪
一定要令撐警既人都將矛頭指向政府，而唔係人民

白衫sir自爆話係 圍堵行動

實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求

推推